覺唔覺唔會再遇到一個互相好鐘意嘅人

同某位經歷左好多好多野，同佢散左後，到而家已經兩年，都有拍拖想重新出發，但早排又散左｡今次冇好似上次咁傷心，沉澱過後，係覺得唔會再揾到另一個互相好鐘意對方嘅人｡

有好多回憶都埋藏左，偶然經過某個商場，某間舖頭，或者因為某d野觸發，你先醒起，咦係喎我曾經同佢黎過呢到，做過d乜，曾經有過一段咁嘅回憶｡

最愛嘅通常都唔會係結婚嗰個，最掛住嘅通常都唔係身邊嗰個｡

人來人往

真

好岩

啲回憶根本忘記唔到

係難遇到，不過唔係冇可能嘅， 只不過佢永遠唔會被我忘記